(小心風向) 切勿當武肺係感冒

武肺死亡數字相對低係客觀事實，但唔可以否認因為當年處理SARS同Influenza A嘅經驗令到用藥比較準確同醫療科技嘅進步先令到死亡率下降。
雖然年青患者好多都可以康復同比較少病情反覆，但係對身體長遠嘅影響係未知。再加上武肺似乎變種速度迅速，傳播力大增，年輕人中左好大機會會傳俾身邊嘅親人。年輕人可能症狀好輕微，但你地身邊嘅親人就未必咁好彩，所以對呢個病所有人都唔應該掉以輕心。

話口未完，今日又死多兩個，單日死四個

死多d藍絲廢老 對社會有好處

注意返老唔一定係藍，只係相對上多藍，有機會死嘅唔係藍

點計都有著數

0.1%

多數廢老唔帶口罩,又周圍去
前日返工放飯去買外賣
有個阿婆坐低狂咳冇帶口罩,有冇進食

佢出餐廳門口都冇帶口罩

甲型流感死亡率0.1%
武肺全球死亡率3.9%

總確診人數 2279
死亡 22
危殆 38

呢d垃圾風向洗咩理 係中就中 無討論價值

根本將武肺同sars比先係on9

掌心雷

其實有咩病徵？
除咗感冒
喉嚨痕癢幾日？？

呼吸困難、發燒、失去味覺、肚瀉等等

我同樓主持相反意見，但推一推俾大家入黎睇睇討論，有正有反，有討論先係好既風氣

老人院果啲99%係掌心雷fighter

歡迎討論

Dybala
完

死多d老既點都有好處
老人院一車車種票
醫療負擔
老人院宿位不足
大愛就解決到以上問題？

根本絕大部分人好返乜事都無，不過連登仔係要選擇性失明，只信嗰啲好juicy嘅新聞，乜好返跳得1cm
過度恐怖其實真係好on9

可以點小心，可以點睇緊d?
要做已經做足左成半年，屌你老母。

出面有個post連去剪個頭髮都唔敢喎
唔知以為係t病毒